最近由android 換咗做ios好唔習慣

好多嘢都唔同晒

hi 肥絲老師 你第一次覆我嘅post 之前有幾次同你打招呼都唔應人

好人好者 走去食屎

轉返過去囉

你每次開po都將咗打成左 好大機會引到佢入黎屌你

我轉左3個月已經慣左

我從nexus 5轉6s 用返個零禮拜就上手 習慣咗就冇問題

做咩用ios
我就係受夠ios，已經轉用Android4年
真心覺得Android好用過ios呢啲垃圾好多

電話: Android
平板: iPad
枱機: Windows
Laptop: Macbook

正常唔係咁咩 做咩用iPhone咁睇唔開

用iPhone 都唔緊要
一系列Cloud Service 都唔好用iCloud(除左Backup)
用Google/MS
入左iCloud 生態圈就出唔返黎架啦

點解?
想知

IOS只有打機時先覺好用

但D GAME更新時成日審查超時，ANDRIOD次次都有得玩先

一撚樣

以前食屎食到頂唔順

所以依加咪食返飯囉

遲換好過無換

用iphone ipad mac
但係會用android wear google service

你會發覺咩都做唔到

平時點樣同步相同file?

用三日就慣 好順 但冇多工

因乜搞到2019年先開始轉食飯唔食屎？

就好似你用返舊式電話
你會話佢好順唔lag

電話：ios
平板：android , 因為用嚟返學，想可以用到usb 呢d
枱機：windows

我icloud 純backup +1

其他都google包冇錯